留Tg想七一收錢個啲仲低賤過ptgf

ptgf最多岀賣自己
你地賣港
千幾二千蚊就試到你地 含撚啦成班

入黎講兩句啦

吹牙？

我冇做過

牙你老母咩死賤雞

( Show Blocked User - 沈振盈 )

去左果堆以後真係比狗屌

貼埋錢返工又點話

正想開post講
假膠PM post又好留TG又好，成班下賤過雞
連登真係無得救
為左個雞水咁多出賣自已人格，出賣自己屋企，出賣自己既過去同未來

會為左一千幾百出去「遊行」都唔慌係移到民走到個班
你以為呢一千幾百天跌落黎？係靠賣香港換番黎嫁笨柒，你遲早咪又係會係生活既其他面向還番

為左1000蚊日出賣自己地方
有啲撚樣成日反蝗
點知自己做呢啲野

祝佢地窮成世

有冇整合list睇下